{
  "malos": [
    {
      "date": "21 Abr 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 1, 
        "Ambiente": 2, 
        "Comida": 1
      }, 
      "user_name": "laudiez", 
      "text": "Fui porque hab\u00eda leido muchas notas y escuchado nombrar mucho a esta pasteler\u00eda. Una decepci\u00f3n. El lugar es super peque\u00f1o, 5 mesas si no me equivoco y los pobres chicos atendiendo(dos) no daban a vasto con servir, vender al p\u00fablico y cobrar. La presentaci\u00f3n de las mini Gauteux muy pobre, descuidada. Nos arrepentimos y fuimos a otro lugar pero antes probamos un macaron para tener un par\u00e1metro. No estaban bueno, no son lo que deber\u00eda ser un buen macaron.\r\nNo comsumi pero no volveria. Demasiado maquillaje para poco."
    }
  ], 
  "buenos": [
    {
      "date": "17 Jul 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 3, 
        "Ambiente": 3, 
        "Comida": 3
      }, 
      "user_name": "flopib", 
      "text": "Honestamente me sorprend\u00ed para bien, probamos la torta Ulises y un mini gateaux de chocolate con frambuesa. Tambien nos llevamos pain au chocolat y un pan con pasas de uva. Todo espectacular, nos atendieron barbaro. Seguro que volveremos"
    }, 
    {
      "date": "15 Jul 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 3, 
        "Ambiente": 3, 
        "Comida": 3
      }, 
      "user_name": "Sagan", 
      "text": "Pedimos Sandwiches vegetarianos y de jam\u00f3n crudo, muy bueno los dos, la pasteler\u00eda tambi\u00e9n muy rica. El lugar es chico , es mas para ir a tomar el t\u00e9 que almorzar, la oferta es principalmente de pasteler\u00eda, la especialidad del chef Prospero Velazco."
    }, 
    {
      "date": "1 Jul 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 4, 
        "Ambiente": 2, 
        "Comida": 3
      }, 
      "user_name": "Joco", 
      "text": "El local ofrece una buena variedad de mini gateaux y pasteler\u00eda de gran nivel. Se puede tomar y comer algo en el lugar, pero tal vez es mejor llevar el pedido por la poca disponibilidad de mesas. La atenci\u00f3n fue excelente. Tanto chico que nos atendi\u00f3 como el mismo cheff uruguayo y propietario del lugar ,Pr\u00f3spero Velasco, nos asesoraron muy bien y nos explicaron como hac\u00edan sus preparaciones. Recomendables la torta Choco-pasi\u00f3n (maracay\u00e1, mouse de choco blanco y base de choco negro) y la de Almendras con pera y cassis."
    }, 
    {
      "date": "23 Jun 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 3, 
        "Ambiente": 3, 
        "Comida": 3
      }, 
      "user_name": "florfruti", 
      "text": "Me encant\u00f3 el lugar de entrada y fui a tomar un te , comimos un mini gateaux de diferentes texturas de chocolate que estaba excelente . Mi unica desilucion fue el macarron, no estaba como debia, muy seco . Pero me quedo con lo bueno . Me gust\u00f3 mucho la onda de los camareros. Lo recomiendo"
    }, 
    {
      "date": "4 May 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 2, 
        "Ambiente": 1, 
        "Comida": 2
      }, 
      "user_name": "Xema2005", 
      "text": "Como el comentario anterior, fuimos porque leimos varias cosas sobre este lugar, y la verdad nos volvimos con sabor a poco, el lugar muy poco ambientado, y la presentaci\u00f3n de las mini tortas y dem\u00e1s productos me pareci\u00f3 bastante dejada...con la opci\u00f3n que hay en la zona, me quedo con otros lugares"
    }
  ], 
  "excelentes": [
    {
      "date": "1 Sep 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 4, 
        "Ambiente": 3, 
        "Comida": 4
      }, 
      "user_name": "Polita", 
      "text": "Muy recomendable. Excelente la patisserie, excelente el cafe, el lugar, la atencion. Yo voy cada vez que tengo oportunidad y todo lo que he probado ha sido de primera. No se lo pierdan."
    }, 
    {
      "date": "30 Ago 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 3, 
        "Ambiente": 4, 
        "Comida": 4
      }, 
      "user_name": "Banquetoncita", 
      "text": "Fu\u00ed a tomar el t\u00e9 con amigas,la pasteler\u00eda es deliciosa. con una cuidada presentaci\u00f3n ,las texturas y sabores combinan perfectamente.\r\nLo negativo de este lugar : las mesas  muy peque\u00f1as y  el espacio reducido .En este caso yo recomiendo  el take away."
    }, 
    {
      "date": "1 Ago 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 4, 
        "Ambiente": 4, 
        "Comida": 4
      }, 
      "user_name": "MarBa", 
      "text": "tomar la merienda en esta tranquila esquina transforma la tarde. Super tranquilo, con una pasteleria deliciosa y lo mejor, el caf\u00e9 super espumoso y bien preparado y la variedad de t\u00e9s servidos en divinas tetereas."
    }, 
    {
      "date": "20 Nov 2011", 
      "ranking": {
        "Servicio": 4, 
        "Ambiente": 4, 
        "Comida": 4
      }, 
      "user_name": "mechi13", 
      "text": "Lo conocimos con una amiga en un charla que dio de postres portenos, el flan fue lo m\u00e1s rico, todo el mundo se par\u00f3 a felicitarlo, y nosotras quedamos encantadas!"
    }
  ]
}