{
  "malos": [
    {
      "date": "21 Jul 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 2, 
        "Ambiente": 3, 
        "Comida": 1
      }, 
      "user_name": "rchocron", 
      "text": "Fuimos a trav\u00e9s de un cup\u00f3n: no cumplieron nada de lo prometido, a pesar de haber reservado con anticipaci\u00f3n. Las bebidas las tra\u00edan del kiosco de la esquina, la comida era inexistente. Nos ofrecieron a cambio del men\u00fa prometido (del cual no hab\u00eda ni rastros), una parrillada. Sin embargo la parrilla estaba apagada, por lo que no quise quedarme a averiguar de d\u00f3nde iban a sacarla. Escuche de otras mesas que estaban en la misma situaci\u00f3n. Pagamos las bebidas a pesar de todos estos inconvenientes"
    }, 
    {
      "date": "3 May 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 1, 
        "Ambiente": 1, 
        "Comida": 1
      }, 
      "user_name": "leansoli", 
      "text": "Iba a este lugar cuando se llamaba 'El Patio de Ernesto'. Hace 2 a\u00f1os cambi\u00f3 de due\u00f1o por lo que entend\u00ed.\r\nCraso y grosero error volver despu\u00e9s de un par de a\u00f1os. Hoy en d\u00eda, el servicio/comida/atenci\u00f3n del lugar est\u00e1n diametralmente opuestos a lo que recordaba. De porciones realmente abundantes, ricas y baratas pas\u00f3 a platos sofisticados de porciones escuetas, tibias (siendo generoso) y sabor olvidable pero con mucha presentaci\u00f3n en el emplatado. Tan mala fue la vuelta que de la verguenza pagu\u00e9 la cuenta a quienes me acompa\u00f1aron por la propaganda que le hab\u00eda hecho. No pienso volver."
    }
  ], 
  "buenos": [
    {
      "date": "18 Ene 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 1, 
        "Ambiente": 3, 
        "Comida": 2
      }, 
      "user_name": "ElvascoLuis", 
      "text": "El lugar es muy agradable y tranquilo. La comida correcta, en una muy buena relaci\u00f3n precio / calidad.\r\nLo que no puedo dejar pasar es que hab\u00eda una sola moza para todo el amplio local. La comida tard\u00f3 mucho, no me trajeron nunca la panera pero me cobraron igual el servicio de mesa. Hab\u00eda ido antes y, al haber menos gente, la atenci\u00f3n fue muy buena. El problema no es la moza, sino la fatla de m\u00e1s personal."
    }
  ], 
  "excelentes": [
    {
      "date": "14 Ene 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 2, 
        "Ambiente": 3, 
        "Comida": 4
      }, 
      "user_name": "sergiogr78", 
      "text": "La comida con excelente sabor, el lugar es lindo, con un estilo propio. Recomendable."
    }
  ]
}