{
  "malos": [
    {
      "date": "10 Dic 2011", 
      "ranking": {
        "Servicio": 1, 
        "Ambiente": 2, 
        "Comida": 1
      }, 
      "user_name": "loloca", 
      "text": "fuimos  un s\u00e1bado a la noche  y la atenci\u00f3n mala y parrilla peor una tira de asado fina, seca y recalentada muy mala parrilla y ni hablar de los  postres horribles!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! no pidan mousse de nada es pura grasa en definitiva nada recomendable, solo las pastas se salvan nada m\u00e1s"
    }
  ], 
  "buenos": [
    {
      "date": "26 May 2012", 
      "ranking": {
        "Servicio": 1, 
        "Ambiente": 1, 
        "Comida": 2
      }, 
      "user_name": "esnofru", 
      "text": "Eramos 7 adult y 5 chicos, la atencion es pesima, y el servicio de comida es peor aun, uno de los comensales pidio pasta y su comida vino 45 minutos antes que al resto del grupo; nada raro sorrentinos (5 unidades, con putanesca),  para agilizar la comida de los chicos tambien se pidio pasta tardaron mas de 1 hora en traerla, 2 chicos se quedaron dormidos, la parrillada la page por buena y era muy basica,chorizo vacuno no de cerdo, ri\u00f1on duro, el vacio parecia hervido, el acceso al inflable la puerta no andaba y los chicos tendrian que salir a la calle,consecuencia no lo usaron. 0% recomendable"
    }, 
    {
      "date": "25 Dic 2011", 
      "ranking": {
        "Servicio": 3, 
        "Ambiente": 2, 
        "Comida": 3
      }, 
      "user_name": "rucula", 
      "text": "Es un lugar comun de la zona oeste, no se puede esperar mucho, lo que resalto que la comida era fresca y las pastas aceptable AH... lo m\u00e1s importante que estaba abierto en el medio d\u00eda de NAVIDAD!!"
    }, 
    {
      "date": "9 Jul 2011", 
      "ranking": {
        "Servicio": 1, 
        "Ambiente": 2, 
        "Comida": 2
      }, 
      "user_name": "elcuervo2323", 
      "text": "Mala atenci\u00f3n, peor parrilla. Fuimos un s\u00e1bado a la noche cpn otra pareja y en la mitad de la cena nos abandon\u00f3 el mozo y apagaron las luces para darle lugar al \"espect\u00e1culo musical\" super berreta que nos aturdi\u00f3 con el sonido. Tuvimos que irnos a medio comer a tomar un cafe a otro lado."
    }, 
    {
      "date": "31 Dic 2009", 
      "ranking": {
        "Servicio": 3, 
        "Ambiente": 2, 
        "Comida": 3
      }, 
      "user_name": "elgeniodeldub", 
      "text": "Muy buena la atencion la comida es exelente, totalmente recomendable"
    }
  ]
}